Технічне завдання #2

1. Розробити слайд з анімацією відповідно з відео animation.mov;
2. Розміри слайду повинні бути 1024x768px.
3. Розміри у .psd файлі x2 (2048х1536) під роздільну здатність Retina екранів, тобто реальні показники у фотошоп потрібно зменшувати у двічі.
4. Верстати потрібно лише ті кроки, які присутні у відео animation.mov (НЕ всі кроки з макету!).
5. Дозволено використовувати препроцесори, додаткові біліотеки та JS - заборонено.
6. Вихідний файл повинен запускатися без додаткових кроків. (Якщо використовувся припроцессінг обов'язково потрібен файл з початковим кодом).
7. Посилання для завантаження дизайну - https://cloud.viseven.com/s/rUX9LXWVpKn8eow .
